一條片顯示美國人投拜登主要原因：EMOTION IS FACT

後面成班friend子係做乜鳩

推

條女好撚恐怖
Emotion＞Facts Cls

Mad max啲人咁